Ik stelde toen voor dat het haar de moeite waard zou zijn om te proberen het te bevredigen, zowel voor Lizzie als voor de bevrediging van haar eigen inbraak Die kant op!
"Ik neem aan dat je gemakkelijk een voorwendsel zou kunnen vinden als je dat zou willen?"
"Ja, gemakkelijk genoeg, het idee windt me op, en ik zal er aan toegeven."
Ik weet niet meer wat het voorwendsel was, maar Lizzie bleef als de volgende 's middags om vier uur - gingen Mary en ik naar het zomerhuis.
Ik wist dat we niet onderbroken zouden moeten worden door Lizzie, en dat ik me niet hoef te houden voor haar tevredenheid.
Dus ik gaf Mary alle voordelen van ons alleen zijn, en we hadden vier meest voortreffelijke en verfijnde uitzonderingen in elk houding toegegeven door de legitieme toegang tot de tempel van de liefde.
voor tot nu toe had ik nog nooit toegang kunnen krijgen tot de smallere opening, die te klein was om mijn formidabele wapen door te dringen.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is vreemd hoe gemakkelijk Lizzie me onderbracht in haar heerlijke bodemgat, terwijl Maria, ouder en vrouwelijker in vorm, tot nu toe niet in staat was om te maken ruimte voor mij in dat enge pad van gelukzaligheid.
Toen de nacht kwam was ik alles nieuwsgierigheid om te weten hoe mijn lieve minnares de zaak had aangepakt Lizzie.
